尼馬又搶射12碼

搞到卡雲尼差一球做PSG 史上最多入波球員。

牙馬想入波 為什麼需要等?

以前係巴谷埋谷埋 加上咁貴黎到仲要唔係做大佬仲得了

唔識做人

人地皇帝黎

屁馬本身都入左3粒 球12碼又卡雲尼搏
咁都唔讓又狗閪左d既

地位

垃圾

呢條友仲入得多過伊巴？

大炒成咁仲爭住射 德國炒巴西到5球都放軟啦

呢條友如果唔係9-12月要讓開火權俾屁馬
應該拎到金靴，佢少哈利簡尼幾球咋

佢應該幫尼馬拎金靴
幫唔到已經抵屌
利申psg迷

依樣真
佢本身個幾場應該入到5球

爭金靴既話喺法甲應該要入多50%波?

PSG高層有心捧尼馬做一哥
做未來美欺
其他人都要圍住佢轉

法甲升左2

人地傾掂晒數又臨時改咩

睇精華又冇搶 應該傾掂晒 不過主場球迷似係想卡雲尼射破紀錄 屁馬擺低波都俾人boo

呢D通常係要屁馬主動讓先得

好多球隊如果有人差1粒帶帽 本身主射個個都會讓